攬炒團隊有集資特權，admin係唔係有利益？

如果唔係嘅話，點解佢嘅集資PO冇警告字眼？
目前有一班苦主，無從叩門

巴打又見到你

希望admin大大出面交代

反而想知團隊用左一百萬係香港做「政策倡議」，倡議左乜？有咩成果？

目前只可以：
1. 向lihkg admin投訴
2. 向香港國安熱線舉報
仲慘過買中漏水碧X園

樓主又開工？

巴打你仲未收工

加拿大總統有咩多？

脂肪多

幫推

感謝正義之推

佢用螞蟻暫緩上市黎抽水單野令我正式反佢

其實完全違反會員守則囉